好後悔當日出左去金鐘m記

早知唔去
唔知邊條友話要合照咁大整蠱
我又怕事唔敢sayno
諗住影完就算
點知直到依家仲成日比人放上網恥笑
又比fd發現左我係入面
好後悔

當日無錢食飯走去痴餐

個日見影相都估到實比人恥笑都走遠d

樓豬係邊隻呀

唔拉埋我

唉 又見到自己
自從果日之後都沒出過門口
費事俾人認到

食咩m記...食女咋？